# Ba-Ze-112 #

Cloniamo la repo con il link, importiamo il database che si trova in /sql/ configuriamo gli accessi e usiamo per modificare e creare un altro sito.
@todo controllare 
### Base Zend 1.12 Application ###
* V1.0

### Come configurare? ###

* /private/config/application.ini
* /private/CustomControllerAction.php

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact